乜依家啲油頭興分到咁開？

見到打咗個突

柒到喊

cue rests黎架

蠟腸都擺到條

笑撚左

咁撚粗條界

個頭比人浪cue打㗎

楚河漢界